
                      Pelicula muy justita de Ben Stiller. Lo sigo prefiriendo mas como actor que como director. Tiene momentos de flipada que estan muy bien, lo mejor de la peli el final.
        
            